# Сценарии взаимодействия со стандартным CRUD-интерфейсом раздела Автотранспорт

## Просмотр списка автомобилей
* Пользователь авторизован как "admin"
* В боковом меню виден раздел "Автотранспорт"
* В разделе "Автотранспорт" есть ссылка "Список автомобилей"
* При нажатии на ссылку "Список автомобилей" пользователь перходит на страницу с datatable-гридом в котором содержатся все созданные в базе автомобили
* Сверху перед началом таблицы присутствует кнопка "Добавить автомобиль"
* В таблице присутствует возможность полнотекстового поиска поиска по всей таблице на стороне клиента
* Последняя колона таблицы называется "Действия"
* Для каждой записи доступны 3 стандартных действия "Просмотр", "Редактировать", "Удалить"

## Просмотр страницы одного автомобиля
* Пользователь авторизован как "admin"
* Пользователь переходит на страницу "Список автомобилей"
* Нажимает на кнопку "Просмотр" рядом с любым автомобилем из списка
* Происходит переход на страницу просмотра подробной информации об автомобиле 


## Создание нового автомобиля
* Пользователь авторизован как "admin"
* Пользователь переходит на страницу "Список автомобилей"
* Сверху перед началом таблицы присутствует кнопка "Добавить автомобиль"
* При нажатии на кнопку "Добавить автомобиль" происходит переход на страницу добавления нового автомобиля
* Страница добавления нового автомобиля содержит форму добавления новой записи и кнопку "Создать"
* Пользователь заполняет все обязательные поля формы
* После нажатия на кнопку "Создать" в список автомобилей добавляется новая запись
* Пользователь переадресуется на страницу просмотра подробной информации о добавленном автомобиле


## Редактирование данных автомобиля
* Пользователь авторизован как "admin"
* Пользователь переходит на страницу "Список автомобилей"
* Нажимает на кнопку "Редактировать" рядом с любым автомобилем из списка
* Переходит на страницу с формой редактирования автомобиля
* Изменяет поля в форме
* Нажимает кнопку "Сохранить"
* Переходит на страницу просмотра подробной информации об автомобиле


## Удаление автомобиля из базы
* Пользователь авторизован как "admin"
* Пользователь переходит на страницу "Список автомобилей"
* Нажимает на кнопку "Удалить" рядом с любым автомобилем из списка
* Видит подтверждение с текстом "Удалить автомобиль из базы?" и кнопками "Да, удалить" и "Отмена"
* При нажатии на кнопку "Да, удалить" автомобиль помечается удаленным, его данные остаются в базе, но в гриде он больше не отображается
